其實林鄭而家同大陸軟禁維權人士冇分別

日日鎖自己係屋企，對住四面牆，佢老公咁老應該扑唔到啦，有咩好做？佢咁細膽，一定晚晚發惡夢，驚幾十萬人包圍佢屋企，隔兩個鐘醒一次，我反而想知如果佢卸任前唔平息民憤，之後佢仲危險